共狗從來都無當你地係同路人

咁撚勇武, 除左網上打幾隻字之外，咁多年做過乜? 清算同路人?

除左識分化真係乜柒都唔識